電話公司巴絲入！sales入

想搵儲值卡係玩
4G無限上網for工廈用
宜家用緊中國移動個隻kebayan $120 60日
發覺頭幾日好撚快都有5-6MB
但過幾日就慢到仆街

求4G無限既卡 預左限速但唔好太伏

唔想玩簽約呀
平平地有冇

搵食死埋

日頭用？

Smt 4g 400蚊果張 早上9點開始先快
用緊ok 2個人睇720順暢
之前有張123 7日4g好快 75蚊張 之後冇曬
一係用smt 3日4g 40蚊張
用緊果張就買卡貴 月費唔貴 for office hour用抵玩

真係唔限速？